全国最大的老人院上線了

相信有睇隔離飛磚命案post都知
64歲移民香港不是夢
做多一兩年退休享福
到時時慢慢嘆下你班後生冇得要既公屋
得閒又用下你d醫療設施

大家唔好以為依單係個別例子
其實150件入面可能好多廢中廢老
屋企有人做社區機構
連唔識廣東話既文盲廢老新移民都見過

香港人唔好再以為輸入佢地係黎做厭惡工種
佢地目的係黎蛀米架

話明要滅港, 當然輸入老人用清社會資源, 再輸入小童佔用教育系統, 再輸入中產霸晒中高職位, 最後輸入二奶拆散港人家庭, 問你死味

滅港計劃
入侵晒香港人唔同層面既資源

新屋邨有好多大陸貧農樣既老人

阿伯果代都有樣睇 ？比我就分唔到

係d山區好窮既農民個種

D打扮都係

係人都知啦，係港豬唔知ja ma

邊個負皮 ?

連登仔幾時出去遊行反對150

啟晴村大撚把依度廣東話都唔識多個，只講蝗語，北京黎既廢老新移民
(最離奇係可以住公屋一人單位)
cctvb新聞都有報過
話自己唔識廣東話好難融入新社區dllm

北京的同胞歡迎他的歸來
BTW一人單位就係俾班支那廢老搶晒